原來大學手足之中有個福建仔 !?

話說我早一兩個月前將部電話轉咗做殘體字名
睇吓對家有冇玩文宣
之前都收過D 大家睇藍絲 page 都見過果D 「暴徒乜乜柒柒」既野
但今日我就收到個咁既野
原來大學手足之中有個福建仔 !?

睇得出條友做得好急
完全唔 design，powerpoint 打字就算
似係趕到完全唔諗件事好唔好睇同埋精唔精簡
但岩岩食食吓飯收到即刻屌出聲
send 比我藍絲老豆睇，佢都 hang 咗機唔識應我
marketing、清未近代史、國際局勢陰謀論比佢吹晒

推

冇design先係對家會睇既文宣

即係之前長背圖一樣

即係同對鬼佬做文宣唔會用中文一樣

我好用心咁 去睇完 又真係分析得幾好

老實
marketing 同軍閥呢兩個 point 冇得頂

差啲俾佢迷惑到 拉

吹到林鄭變俄羅斯間諜,癡撚線

香港示威者受美國煽動及資助 日薪過萬
縱火殺警更有千萬酬勞
現已大量吸納美國外資
造成美國經濟嚴重下滑
特朗普遷怒中共興起貿易戰
因為示威者大量吸納美國外資
預料香港下一季經濟發展指數全球第一
催旺大灣區及一帶一路乘勢崛起
特朗普識穿愛港示威者經濟圖謀
與習近平緊急通話表示願派遣美國第七艦隊幫助平息香港暴亂
習近平表示拒絕美國干預內政
香港問題自己解決
林鄭緊急會見韓正表示束手無策請求中美聯軍出兵 避免香港經濟過熱
韓正表示港人治港高度自治五十年不變 香港應全力配合國家大灣區發展戰略 不惜一切手法共同打擊美帝經濟 為中華民族復興添磚加瓦
林鄭沉默不語 默許示威持續升級
原來中央老謀深算 漁翁得利！示威者愛國愛港 忍辱負重！

近日 特朗普為挽救美國經濟及總統選情
準備不再資助示威者
同時貿易戰打擊中國失敗
因此動用了慘無人道的生化武器——鼠疫來攻擊中國
目前鼠疫已在中國擴散並失控
同時示威者為索取薪酬 多次保衛英美領事館不果
而中央眼見示威者已無法帶動經濟
因此急於進攻大學欲銷毀中聯辦、FBI與學生領袖的三方通訊記錄
掩蓋中央政府參與其中的真相

黃鋪頭舊有福建人開㗎啦